[文宣][有圖] 香港人真係好撚健忘架

所以要提醒大家
別忘記發生了在我們身上的事
該我們一起為香港再次站出來

請自由取用作626宣傳，叫大家一齊追討班狗

P.S. 另外都記得關心海濱送中案
【解放軍碼頭】懶人包加解決方法

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

推

之前收到嘅傳單
整果個人真係好有智慧
後面嘅QR code原來是警察打港人片
扮成拎紅包甘